究竟前世要做咩好事,今世會比港女追求

今時今日做港男
有女追，有女向你表白簡直係天方夜談
比女追，證明你個外貌身材 或者 財力已經去到去到好極端既水平

唔好同我講其實唔難，話豬西 或者 智障妹會主動追人呢d廢話

豬西同智障妹係香港都有大把Market
香港出名多飢渴男同豬西達人
有西既，就算阿婆都大把人追
完全唔需要放下身段主動追人

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

同意

唔好意思，好怕大家忘記了，可唔可以入嚟幫手推一推
［5個月］［整合］大家記唔記得今日係咩日子

點睇被A0拒絕？
利申唔樣衰

good

你表白對象前世做得好事太多，幾生修道

自視過高
照下鏡先

Yes

比有錢靚女追過
不過好快襯左

利申超樣衰

*帽

你係女?
你係女緊係有女追啦

男仔比女追簡直難過登天

紅巴
呢啲講緣分姐
已經唔係好記得拖住靚女行街嘅感覺
下一任都唔知有無咁靚

自問有7分但表白無成功過 屌！
（普通男仔）